我地每個人要一條心，每一分力都不能少。

罷買，唔買，選舉性買。
有水出街，唔買乜乜乜茶。
有手巾，少用紙巾。
減少更換傢俬，未當重乜要換，錢多比義仕。
千幾人呀
目標係修復壞左架家，我地要自我實行，行出等一步。

無限推

幫手推呀

無力喇

等要向上

要大家一齊做

好唔好，答我呀。

米都有好多重選舉架

抱下我好無

行多兩步，唔好坐的士。